一直鍾意嘅人原來係les

仲要有女朋友

去變性囉

咁你想點？